iphone 7plus 換 iphone 8

7 plus用左幾年
見iphone8 個價咁抵屌
打算trade左7plus換8

都係加1500左右

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

你意思換8plus?

平時唔打機
7plus之前入過水

趁未壞晒換部8仔夠用啦